等陣同男神食飯 有咩要準備

等咗好耐終於有機會啦

帶套

刷牙

洗眼啦仲望

唔好著橙色褲

準備食檸檬

唔好戴bra